是日唔靚午餐 叉燒燻蹄飯

冇人想知

燻蹄唔汁好乾身無味

狗見到都反胃

記得用水牙線

唔靚

日日用

燻蹄好難食 食無其味

我想

食屎拉你

收皮啦 抵你食屎

水牙線好好用

冇酸辣汁點